James Blunt 演唱會有冇人會去

james blunt今個月尾就開show
有冇人都會去

定已經冇人識佢 見完全冇人開post

Goodbye my lover

Miss America
Kiss this love goodbye

you are beautiful

都識
但冇人

If time is all i have

It's gonna be OK

買左1080座位

一個都冇？

原來有
不過窮撚表示

飛已買

beautiful dawn

有冇巴打會組隊去

自己一個去好似好怪

之前兩次都有去

咁快又黎香港？

已經買左$880

我對上一次係 Moon landing 可能miss 左一年

想去 屌

去到都分開坐啦

同價錢咪唔洗

不過都冇人

唔係劃位咩？

想去但好貴

山頂咪唔貴

好似係跟價錢分區
亞博d show好難劃位

最近先買左盧廣仲....

SHUT UP AND TAKE MY MONRY

香港係咪好少人識佢
心思思 但其實我淨係識 you're beautiful, bonfire heart, goodbye my lover

應該唔會唱呢幾首 可以省返

Why?

睇setlist 好似有齊呢幾首
同埋原來我仲識postcard

佢唱live真係好正

apollo冇去好後悔 但今次又覺得有少少貴

頭三張album後就冇聽了

唔係all seated咩
張飛有寫幾號位

原來咁多人自己一個去

無frd中意James Blunt 都無計

最平都480

想買，但無人一齊睇

自已一個睇680

睇James Blunt live 一定唔會後悔，佢唱live 真心仲正過CD

680+1

有興趣既巴打可以搵埋我一齊去

Fucking high~

You're beautiful 真係 毒撚既寫照

睇佢今次tour setlist 其實幾正

唔知星期四晚有咩歌呢 不過好似冇tears and rain

我自己最中意呢首

最後一句

上次moon landing有睇
不過好冇氣氛

上次點架

唉 上次黎我有睇 但今日撞左假係台灣

星期四就係，好興奮

啲觀眾頭半場好似睇古典音樂咁

飛已買
有時寧願香港無人聽 唔洗搶飛咁麻煩
上次Miss咗Damien Rice 今次唔可以再Miss

有咩歌

好想去啊

一有飛賣已經買左

呢家先睇到 仲有冇飛買

新歌有
don't give me those eyes
someone singing along
forget my number
time of our lives
make me better
heartbeat
bartender

睇咗Akl嗰場 正到

淨係識bartender
幾好聽

希望今次多d鬼鬼地既港人/氣氛好d

上網睇

我前日買 應該有既

有冇人上網買係咪去到會場拎飛就得

其實佢好似每次都賣唔晒d 飛...

I will call you up

正常 係香港其實除左當紅全部都賣唔曬

zedd宜家仲係early bird價 但大後日已經係正日

katy perry一樣

Chainsmoker 就買哂 反而zedd個場細啲都賣唔哂

我自己估martin garrix黎香港都有機會賣唔曬

始終外國明星黎香港係睇邊個最當紅 果期最hit

好少話有長期fans 唔係最多noice既人會賣得曬

不過當然zedd一直都冇chainsmoker紅 btw 尋晚chainsmoker hea到

1080 自己

老左咁多

Same

不過遲買咗，買唔到最前

我嗰時無留意開賣，都遲左成個月買
Row F

山頂 自己

but is time to face the ture

想緊聽日去唔去
一個

！！！一樣

想問係點攞飛

same here

買嗰時揀左自己攞？
是但搵間通利

我睇過佢live 非常一般咋喎

想聽佢舊歌多啲 但驚唔唱

Chainsmoker㩒機架嘛

佢2007 年黎香港個live 一流，正過cd 10倍喎

有冇得去到亞博攞

佢好似得自己攞一個option 但我附近冇通利日頭又返工

聽日返工時先決定到去唔去 去就返緊工時買飛

you're beautiful
high
goodbye my lover
1973
Wisemen
bonfire heart
heart to heart
stay the night
postcard
I'll take everything
carry you home

Link入面有亞博，應該得，最好打去問下
記得帶埋俾錢嗰張信用卡

買左$480 山頂位

買左，今晚見

微微一推

感謝巴打

大家係咪都一條友

yes

諗住去拿飛 點知五月天排晒長隊 飛都拿唔到 點算

你係通利？

講起就灰，排左成晚五月天，點知個垃圾server 遲左三個鐘先開賣，又處理得極慢，最後未買到就有野做焗住走

Btw 巴打有無問職員點算

don't give me those eyes

其實佢已經轉左型

講起就嬲 我叫佢另外開條隊for拿飛
佢就話晏d冇咁多人先黎啦
過幾粒中打去再問先肯直接出飛俾我

依家去買飛

拎到就好
劃位嘅應該唔洗太早去博覽館 ？

我沙田 都係直接行過去攞飛炸喎

早少少影下相睇下franchise囉 不過唔洗早啦

有一半都唔會唱啦

你果間d職員有問題 我直接有得拎

馬來西亞個setlist
你可以睇埋佢成個tour 既歌
after love tour 每次大約呢幾首

尋晚見到dc二手買賣 200蚊張

諗著去通理買
點撚知打埋蛇餅就係搶五月天
焗比多15蚊上網買
Btw,去到機場拎飛應該得？

留啲surprise比自己

挽歌黎唔黎

有冇人到左？

坐緊狗鐵

岩岩放工 狗衝緊

巴士

食緊飯

就到啦

個場唔大
同上次chainsmoker比

好多鬼佬去

仲係車上

到了 blockC 680都幾遠下

到8點都坐得一半人

幾時有演唱會係準時

c真唔抵 不如加多2 舊近好多

開得未😂

開左

氣氛一般

恥笑侵侵

似音樂會多

有啊

下...

咁樣完

A 區都好冷

唔夠呀

你掛住禁電話 緊係啦

不過質素幾好

一齊哼嗰啲位勁冷清
好想大聲哼，奈何自己上唔到啲高音

聽得好high 雖然企係c區
但真係短左d

第一次聽佢live concert好正

唱功幾好

後尾氣氛叫好d
開頭果到靜到喊

完得好快 但係正嘅 唱多啲就好啦

聽到啲人格硬唱high好好笑

叫足啦
唱左個半鐘
唱功仲要好好

乜柒都有跟嗌 同friend自high

見到成個carosell放緊200$ block c
我買680架

She could see from my face that I was ....我唔小心忍唔住大嗌: FUCKING HIGH!!!

C區表示好好氣氛

當然係fucking high